中小學停課，但大人要如常返工

咁屋企嘅小朋友邊個照顧?
係咪明恰d無請工人姐姐嘅基層

咪帶埋啲小朋友返工囉
同老闆講政府叫既

因為唔可以獨留兒童在家

體諒下

平時紅雨都係咁啦, 又唔見你講

其實一直都有呢個疑問

學校要確保如常開放